[喺依片充滿住行動post同文宣post嘅海洋我實在忍唔住開狙擊post]我正式宣布陳雲係熱狗當中嘅屈詠妍

讚咗嘅請取消讚好
訂閱咗嘅取消訂閱
捐款嘅請申請退款
永遠唔睇唔share熱狗同陳雲相關嘅文章
陳雲有冇食藥關我撚事
咪撚再俾我見到邊個再share佢哋啲嘢
咪撚再幫佢哋賺點擊

黃色經濟圈係幫助黃店喺市道唔好嘅時候渡過難關，絕對唔係歧視，係幫助理念相近嘅人一種理想嘅經濟模式，藍絲可以自己整個藍色經濟圈幫藍店兩者並冇衝突，同你唔會話同鄉會歧視外地人一樣，經濟互助亦都係自由經濟嘅一部分，講得歧視一定係想搞內訌或者冇常識先會做出偷換概念

128 松泰fb share 熱狗鬧立場蘋果。好有689 feel

嘩 好惡喎 黃絲專政

係黃絲民主專政先岩

熱狗得把口，同保皇黨無分別

更重要係 中共一直多年來都搞緊紅色經濟圈 我地做黃色 只係以反擊同保護做出發點

迷雲黨成日出嚟認頭洗腦，叫啲人留意陳雲講啲乜

以正視聽

屌，佢同施永清有咩分別，將杯葛同封殺混為一談。

push

迷雲黨成日以未食藥作為掩飾企圖講啲好離譜好過份嘅嘢
迷雲黨又會cap低陳雲講過啲嘢出嚟認頭領獎攞光環增加曝光率
大家千祈唔好中計

以正視聽，小心注意迷雲黨

迷雲黨出現注意，建議大家block咗依啲人

幫手推

唔推po，不過講專政佢一定冇資格

連藍店都俾黃絲兜成黃店先好笑
然後本土小店 老闆無過問政事
但因為無貼文宣 無俾優惠俾黃絲
所以就夾硬俾人話係藍店

解決方法：分黃藍店用Facebook言論或者店面有冇文宣/連儂牆作為標準

不完美可接受要改善

我個人覺得，其實只要不是紅底/藍底的大集團就可以。
因為d小店就算是藍，其實都很難做到勾結政府坑人的效果，無力影響政策，但同時也受極高租金所害，這樣可以拉攏他們。

要優先幫襯黃店黃店先唔會執，你照常幫襯點樣拉攏人

本土優先都當係歧視？
熱狗唔係自稱本土派咩
依家大家支持本土店佢屌乜鬼

要回水，都係

fuck陳雲, 熱狗同毓民老母啦!

食熱狗啦

啦

教主係衰死撐韓國瑜啫
依單嘢唔關佢事喎

陳雲：趕小人，開好運。唐密法寶，大白傘蓋佛母咒輪Tee。由於要令大家更快知道，故此沒有特別拍攝，用製作的圖加男女尺碼，加快公佈給各位知道。
大白傘蓋佛母咒輪可以迴遮解一切詛咒、疫病、意外等，有殊勝效用。此咒輪乃西藏古傳版本，首次製作，令大家得到祝福。
心地清淨，脫咒輪可以化解各種疾病、污穢不潔及迴遮一切詛咒、巫術等，特別適合需要運氣的場合，如見工、開好tough的部門會議、談生意、攀山歷險、醫院探病等，當底衫着在裡面，可以增強運氣及抵擋敵人的詛咒，尤其可以防禦小人的巫術及咒罵中傷。
咒輪Tee已用大白傘蓋佛母法會開光加持。可以日常穿着及用洗衣機洗滌，不減加持力量。
籌備一年，少量製作，有各種尺碼，男女、兒童都有。歡迎觀看實物。有興趣請購者，請在復興會舉辦活動期間，親臨會社察看衣服及請購。

你仲信毓民條冚家鏟, 成撚日叫人總辭, 但自己日日幫東方日報打工賺埋d陰質錢, 之前仲要同保皇同一口徑追擊港台!

我都覺得佢同大班好似，講啲嘢全部都不合時宜，不過講還講，佢繼續俾個平台出嚟請本土派上去開台講嘢，雖然都有一半人因為韓國瑜同埋關蛇同佢反咗面